不滿特朗普反對郵遞投票 Taylor Swift 批評「令美國人生命冒險」

美國總統特朗普近月來多次攻擊郵寄投票將造成舞弊氾濫，以及會令美國淪為「笑柄」；民主黨另一方面卻正推動向美國郵政服務（USPS）提供 250 億美元 （1,950億港元）的撥款，以處理派遞選票事務。特朗普 13 日在疫情記者會明言不會批准撥款，更指「我知道他們要用那些錢來作郵寄投票，但現在他們沒有錢就不能做了」，言論引來多位民主黨政治人物及支持者批評，其中前總統奧巴馬直斥特朗普是在「槍擊國家郵遞服務」，歌手泰勒絲（Taylor Swift）今日也指特朗普意圖破壞美國人的投票權，形容特朗普的取態是「公開作弊」及「令美國人的生命冒險」。

CNN 消息指，民主黨或推動重開眾議員會議，希望設例禁止郵政設施遭關閉、取消超時津貼、換走分類信件的器材等。

成班收支那錢

寄信要用 250 億美元 （1,950億港元）
拍得住港共D貪污基建project

屌你隻Taylor swift臭閪

民主黨 賣美國

左膠真係好撚柒蠢

Taylor Swift有黨報加持了:

其實本身post office一早就蝕緊錢
somehow依加講到一定要比錢佢燒咁去妖魔化侵
The post office is meant to be self-sufficient, but it hasn’t broken even for years. Total losses since 2007 run to $78 billion, according to a May report by the Government Accountability Office, which said that the “USPS’s current business model is not financially sustainable.” It’s a Blockbuster service in a Netflix world.

白左西女人

美國嘅民主同未來就係俾呢啲撚樣破壞

China swift

唔聽佢D歌了

BLM都出得啦

美國臭閪第一人

連登仔又接受唔到其他人唔支持特朗普

幾千幾萬人喺條街度遊行示威又冇事
投個票就大爆發？
同埋公開作弊係咩意思
即係你嘅意思郵寄作弊嘅機會
會低過親身去投票站？
唔怪得知你比咁撚多仔飛

寄信 = 造數

同大灣區投香港票一模一樣

一向唔聽呢啲垃圾

TS係黨媒propaganda

上星期先截獲萬張"來自東方的偽票"

不嬲唔妥呢隻比人當公廁屌嘅臭閪

如果TRUMP讚成郵遞投票, 佢肯定又會話TRUMP想造假票
根本侵就係原罪

收皮啦臭閪

仲要美國人係咪個個都戴口罩先
咁注重健康同我個個都戴左口罩先講野啦

溝咁多條仔就係為咗作首歌唱臭人

美國黑醫左膠偽人

正一西女人

G

要揾個好似LeBron Shames咁上口嘅名

party 演唱會 blm人群聚集就無問題 大左膠

關撚事咩
大把人唔妥班woke Hollywood啦傻閪

反對嘅，到時記得咪撚去票站投

成班左膠連robert trump死都要抽水

左膠根本犯曬hate crime
仲要講到自己係大愛

侵：大選投票若廣泛以郵遞方式進行將令美國成笑柄

China Swift + China Joe = China (Joe swift)

力架性奴。

命緊要過錢

Taylor bitch

係呀命重要D, 比你加多個零任你搶好冇?

2000億投個票
民主黨fans咁都接受到, 屎都食到

係連登仔逢Trump必支持

建國果班是咪靠寄信打獨立戰？

我睇唔到我唔知我唔清楚
屌根本左膠同呀叻無分別

左膠真係痴鬼線

講到BLM出黎就唔會受感染咁
前幾日睇片先望到佢地唔戴口罩
講真就算TRUMP話郵寄投票你地咪又話佢造假票
無論TRUMP做乜班死左膠都會搵位屌架啦

我覺得死人淋樓都要投票

關撚事咩
左膠就左膠啦屌

但呢條臭閪盲反啵

咁之前美國示威又唔見你班左膠出聲？

mail-in voting 係真係製造好多麻煩喎

侵：大選投票若廣泛以郵遞方式進行將令美國成笑柄

疫情下要求郵寄投票好正常

PIN 入去笑ChinaSwift

如果香港話要郵寄投票你接唔接受到

條臭閪擺明賺緊人民幣啦

我接受到

cls，美國人口3.282億人，當所有人都有權投票都600HKD一張票

大把幽靈選票

Blm就無事
侵造勢就有事
投票就有事

你咪相信政府覺得唔會有種票假票囉

郵寄點樣確保安全 公平？由邊個去話個選舉有公信力？
雙方輸左都可以用郵寄做藉口去話選舉不公

左膠logic

為反而反

垃圾歌

所以要諗下點樣把關把得好

9年同10個男人鬼混GE女人
講出黎D野有咩可信價值

美國最新武肺數字:
Last updated: August 16, 2020, 13:47 GMT
United States
Coronavirus Cases:
5,532,270
Deaths:
172,630
Recovered:
2,904,245

3%既死亡率, 而且專攻老人/長期病患者:

(4.5% of all deaths) occurred in patients under the age of 65

你呢D白痴恐慌撚就係令港共可以成功用疫情治港, 最終成功推行全民健康碼監控既助攻手
就同美國呢堆民主黨左膠一樣咁白痴

對公正咁無所謂嘅
咁多年一早轉哂電子投票啦

正解

把關？笑話

真係要善用起底功能

China Swift

要減走18歲以下未有投票權既人

左膠好柒煩，死開啦

d仔都當距公廁掛 咁撚無腦

post office其實一定燒錢既
不過郵寄投票好危險
同香港比大陸誇境投票一樣
比人造票

又係呢條臭bitch

條女都鳩鳩
用郵遞投票重衰撚過777跨境投票

taylor你解答下點樣避免假票呢個情況？

四年前 荷里活班左膠話要移民加拿大
點解仲係美國投票？

你叫你啲後生fans唔好開party先啦

幾年之後睇番
大家會發現trump一開始講just a flu係啱

好似立法會咁延期最少一年囉

雖然話亞洲有03年沙士經歷所以一開頭比較重視都合理
但經過半年有晒數據大家都睇到其實根本就係普通廢毒一隻
但班人繼續咁驚, 就證明亞洲人真係特別廢, 怕事
而呢D特質真係岩晒專制獨裁政權去管治奴化人民
簡撚單單就用恐懼控制晒班愚民

唔好話咩
白俄一星期做到幾多野, 政府機構都罷工
香港真係等運到

拖長一星期 疏散d人根本冇咩影響
美國咁撚柒大

人地全國 幾億人投票喎
香港勁啲 起碼人地啲錢係「內循環」 我地係送比支那

邊個最開心 緊係中共 可以做票了

可能輸出支那陰莖比佢寫下首歌

痴線
1.你點確定選民收到票
2.你點確定選民拎到佢個張票
3.你點確定唔會一個選民投2次票
4.你點確定交選票中途張票去到票箱
5.你點確定交選票中途無人偽造選票放入票箱
6.....

人地美國投咗幾十年mail vote
所有選票全部有tracking, 又要對簽名

世界和平太耐就會淘汰唔到d弱智

仲要點確定唔會有人拆左選票見唔係自己心水就扔走佢

得喇 原本我係佢fans，左癌confirmed

Taylor Swift 係香港問題講過咩？

weak men makes hard time

我又屌

Dems最近州選自已先void左一大堆票
到時void得左班左膠又嘈

同香港班廢柴護旗手藝人一樣。垃圾。

就係呢張

Trump講咗幾十次佢支持absentee ballot，fraud 嘅機會細好多。

好耐以前好鍾意佢 佢黎香港開演唱會都有去睇 依家收皮啦

排隊啦
我第一

左膠

喂Taylor Swift

i knew you were trouble when you walked in

Taylor Swift我屌你老母啦

叫你地帶罩 左膠：my body my choice
真身投票 左膠： 好驚驚 😅

唔鐘意咪撚投囉

I Knew You Were Trouble, bitch

私怨撚

4年前trump贏左又話移民又話搬走
Lady Gaga果啲都係呀

依家呢?

同台灣話韓國瑜輸左就移民一樣

雪雪聲

每人100蚊美金其實唔算貴

一個痴親都係臭男人既閪女人
而家同全國人講佢反侵

英國不嬲都有

反侵無問題
但條八婆支持拜登
瞓醒未

呢隻臭閪咁撚多嗲
禁住佢個頭幫我含住等佢收嗲

佢仲高我少少
我要佢跪低，後入佢

可唔可以解釋下點解唔貴？

每發現一張假票屌佢個閪一次,呢個閪女人頂到幾多Q

而家就覺得武肺好嚴重喇？覺得佢唔係普通感冒喇？

垃撚圾偽人

隻臭雞對眼望親都好唔舒服

唔帶口罩嗰陣就話唔怕病毒，叫佢去投去投票又話危險

實體投票要用幾錢？

正常人應該都覺得郵寄選票容易作弊啦下話
話同中共冇關真係搵鬼信，同香港提議一模一樣

左膠BLM就唔係攞生命冒險

突然諗起中共同特區政府
所以左派真係一擔擔

個個瀨皮

侵侵：Taylor，明白嘅，唔好投票lor，quit投票lor！

你條左癌好撚煩

你估香港咁周圍貪污咩
你知唔知係美國寄一次掛名快件要幾錢（dhl計）？
仲要事先起套野出黎俾人登記，仲有人核數點算

我係左翼，但你係右癌